無線係咪已經轉咗簡體字幕？

太耐冇睇，已轉了簡體

你是新港人買大陸機睇TVB?

自己用遙控轉
你條on9買大陸電視?